{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017510",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 두남재700펜션(리조트,가족펜션)"
    },
    "text": "平昌トゥナムジェ700ペンションでは次のようなお知らせをお知らせします。 19時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 室内は禁煙ですので、必ず守ってください。 ペットやペットの立ち入りは禁止されています。 管理者は、ユーザーの所有物に対して紛失や被害に対する責任を負いません。 施設物や什器の破損や紛失が発生した場合、費用が請求される場合があります。 使用後は皿洗いと後片付けをきれいにして、次の利用者の不便を軽減しないようにしてください。 訪問者のレビューを見ると平昌トゥナムジェ700ペンションはとても親切でサービスが優れており、大家族が泊まるのに適しています。 部屋の数やベッドの数が多くて快適で、清潔で清潔な雰囲気が保たれています。 さらに、水、ビール、焼酎、即席ご飯、ラーメン、キムチなどを提供し、すべての利用客の満足度が高いです。 駐車が便利で、家具や食器類の品質が良く、家のように快適な印象を与えます。 価格に比べて満足度が非常に高く、他の人にもおすすめの宿です。 その他ご利用いただける客室は全室で、バーベキュー場は16時から21時までご利用いただけます。 エチケットタイムの22時以降もご利用いただけます。 バーベキュー場は宿泊客のための事前予約制で運営されており、4チーム先着順で申し込みが可能です。 レンタル料金は10万ウォンで、人数に制限はありません。 バーベキュー場には6人用テーブル2つ、浄水器、トイレ、流し台が完備されており、什器類の皿、器、鉄板、はさみ、トングなどが提供されます。 またキムチと基本調味料類の塩、コショウなども提供されます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大25台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌トゥナムジェ700ペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "19時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込むことができますか？",
            "answer": "ペットやペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "管理者はユーザーの所有物に対して責任を負いますか？",
            "answer": "管理者は、ユーザーの所有物に対して紛失や被害に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "施設物や什器の破損や紛失が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物や什器の破損や紛失が発生した場合、費用が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "使用後の後片付けはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "使用後は皿洗いと後片付けをきれいにして、次の利用者の不便を軽減しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると平昌トゥナムジェ700ペンションはとても親切でサービスが優れており、大家族が泊まるのに適しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキュー場は16時から21時までご利用いただけます。エチケットタイムの22時以降もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は宿泊客のための事前予約制で運営されており、4チーム先着順で申し込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のレンタル料金や利用人数の制限はありますか？",
            "answer": "レンタル料金は10万ウォンで、人数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場には6人用テーブル2つ、浄水器、トイレ、流し台が完備されており、什器類の皿、器、鉄板、はさみ、トングなどが提供されます。また、キムチと基本調味料類の塩、コショウなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大25台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 597
    }
}